有關NBA 大陸封殺，欣賞一下三毛花式打飛機

咩面皮咩智商先寫得出，全世界有問題就你中國有問題，有冇諗過係哩個世界唔適合你？

井底之蛙
我講你知點解宜家應該打文宣戰

too long no read

又係d大陸仔懶專業既on9文
都廢撚事睇, 仲突登bold左d字on99咁

莫雷點會唔知照講下 吹咩

大陸仔諗人得2種
一係錢 一係名

唔會有良知依回事

有時間可以學嘢

又打晒飛機自HIGH?
覺得人地做乜都有陰謀,你估人地係你大陸狗咩.
人地有自由架, 你地連小熊維尼都無得睇